不說話也知道心裡面那哭訴

慢慢哭飽佢

aggax